而高手的你尚有伴侶可以無限拖

榮譽都歸於我高於一切平淡拍拖

這個白痴 為了陪你活一次
沒智商 得個癡
時常被騙極容易

誰若有日你鍾意
心計令我詐不知
然後最終
眼看然後你都未曾在意

佛利民都叫春